我要咀咒買到x既人，男生畢丸癌，女生既子官下垂

😤

畢丸癌

光頭達

熱狗好黑心

罩丸癌